太子站閉路電視片段只可用作民事訴訟，不能向公眾披露

［保持獨立思考 切密跟車太貼］
法官今日再頒下判詞，接納梁耀霆的申請，下令港鐵於七日內向梁交出相關的閉路電視錄影片段。

法官下令，港鐵須向梁耀霆交出太子站去年8月31日當晚10時40分至9月1日凌晨1時30分、以及荔枝角站9月1日凌晨1時25分至2時正的閉路電視錄影片段。 【案件編號：HCMP1441/19】
/
無錯 法官的確下令港鐵須交出831閉路電視
但對象只限教育大學學生會會長梁耀霆與其律師團隊
「暫時並不是向公眾披露」！！！
/
唔好以為咁樣算贏咗，根據Now新聞台嘅報道 港鐵已經將全部閉路電視交比警方
市民入稟就831衝突向警方索償 明年6月再訊

而根據公開資料守則，市民有權要求政府公開現存於警方嘅全數片段。
但若資料披露對「公眾利益」造成損害，政府有權不披露資料。

顯而言之，向公眾披露片段唔會對公眾利益造成損害。
同時，政府亦係港鐡最大股東，佢地如果係想公開片段可以有幾難操作？

我地唔單止要受害人可以睇返當晚嘅片段，關乎公眾利益，我地要全部人都可以睇，我地要政府「向公眾公開」當晚片段。

既然法治而死，我們便直接挑戰極權。

#香港思流
#太子站
#831閉路電視

搵到當時咩事先
點算賬可以再思考

收得齊D片先再講